香港臨時政府制定左領土擴張計畫未？

想聽下臨時大總統既建國方略